舉鐵點知道有做到野？

最近開始舉鐵
跟住youtube啲circuit workout郁下郁下咁
但搞左成粒鐘都好似冇乜感覺
又唔知應該邊到用力
大家係點知道自己有做到野？

可能唔夠重

有時即時冇feel
第二日就黎

用錯力 留意下自己邊到發力
好似划船咁 有啲人會用左手臂發力
但係如果真係有細心留意的話
其實發力既地方係背部 而手只係勾住既作用

但係好多人就係覺得自己同片入面既人做緊一樣既野
動作一樣 都唔代表發力既地方一樣

一邊4kg
我係絲

希望聽朝一醒有feel!!!

下次試下用念力諗住個發力位先

唔會即時無feel
你拎重野都feel到手臀發左力啦
用邊個位發力一定即時有feel
只係未必會痛會攰 但肌肉感受度一定會有
無就錯姿勢/錯重量/錯tempo

Circuit workout其實都幾廢 想操野的話的起心肝睇真。健身channel好D

你練緊咩？

有冇channel推介？

Jeff nippard

主要跟住呢種全身full body workout
唔知有冇用

搵我出黎陪你做

但你係練邊到無feel?

好堅咁！
Science applied

巴打個名

主要上身冇乜feel咁
下身攰攰地
琴日練完今日後脾有痛

即係膊頭（三角肌），腹？背？

幫你含